燒山：Warren會係第二個希拉利

總結：
1.warren好撚憎中國 讚成用關稅對付中共 會行返侵仔條路
2.以前係共和黨既人 而家係左派
3.佢當選之後有錢佬同大公司有排打官司 例如Facebook google
3.女權撚
4.如果貿易戰傾得成對侵仔有利 因為而家民調反對佢既人仲有成50幾%

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

傻仔

張伯倫？

打死都要侵做多年，民主黨班政客咁多年都係 on99